一齊嚟玩成語接龍啦

我先
舉一反三

三年恒大

成語啊

三思而後入恒大

簡稱 三思而恒

恒生指數

行將就木

目無法紀

天外有天

天造地設

切膚之痛

痛改前非

痛定思痛

守囗如瓶

萍水相逢

逢凶化吉

吉人天相

相夫教子

指鹿為馬

馬到功成

成吉思汗

瞻前顧後

瞻仰遺容

容身之所

所向披靡

微言大義

微不足道

義不容辭

持之以恆

恆大hall雞

雞犬不寧

寧濫勿缺

缺一不可

可圈可點

點石成金

金石良言

言傳身教

言之有理

教而不善

理直氣壯

壯志凌雲

魂不守舍

舍利子 色即是空 空即是色

舍舊謀新

新年快樂

樂也容容

融融洽洽

洽到好處

處變不驚

驚為天人人得而誅之

人定勝天

天滅中共

共諧連理

延年益壽

山窮水盡

慢咗

惟妙惟肖

俏麗佳人

上面有

天天天晴

晴天霹靂

瀝瀝在目

目不轉睛

蒸蒸日上

上兵伐謀

後生可畏

畏首畏尾

尾畏首畏

美中不足

戶口冇錢

錢唔多夠

人外有人

天佑恒大

大波冇腦

腦力入恒大

惱羞成怒

怒髮衝冠

冠冕堂皇

皇天擊殺

殺雞取卵

卵石不敵

滴水不漏

敵眾我寡

寡情薄意

意興闌珊

珊珊來遲

“姍姍”來遲

遲疑未決

決你老母

決一死戰

戰戰兢兢

驚心動魄

魄散魂飛

飛來橫禍

禍不單行

行屍走肉

肉莖重生

生不如死

死而復生

生你老母

生而復死

生日快樂

死亡信件

樂而忘返

返老還童

童心未泯

泯滅人性

性情中人

人中之龍

龍馬精神

神采飛揚

揚名立萬

萬佛朝宗

萬象更新

樂極生悲

悲歡離合

合而為一

一生一世

世風日下

係咪破咗連登最長引用紀錄？

下不為例

例行公事

事不過三

三緘其口

三顧草廬

牢不可破

破釜沈舟

周而復始

齒亡唇寒

寒山片石

石破天驚

驚為天人

人非草木

木已成舟

始亂終棄

戲如人生

棄暗投明

名利雙收

羞花閉月

月黑風高

高高在上

上智下愚

愚公移山

山盟海誓

誓不兩立

立地成佛

佛都有火

火光熊熊

熊熊烈火

火乘風勢

勢不兩立

立看將夜

夜夜笙歌

歌功頌德

德高望重

重男輕女

重蹈覆辙

大陸仔
徹頭徹尾

尾機將夜

google copy錯ja
土生土長香港人, 比次機會丫~

歌頌將夜

歌舞昇平

平心靜氣

氣宇軒昂

昂山素姬

gay情四射

射入甕高

高朋滿座

座無虛席

寂寂無名

名留青史

史無前例

事必躬親

親朋戚友

友誼萬歲

歲暮天寒

寒冬臘月

高瞻遠矚

捉姦在床

藏污納垢

購物天堂

咎由自取

取之不盡

盡力而為

救死扶危

為所欲為

為非作歹

為民除害

害人不淺

淺嘗輒止

止於至善

善長人翁

雍容華貴

貴人事忙

亡秦必楚

楚楚可憐

憐花惜玉

玉帛相見

見異思遷

千鎚百鍊

煉石補天

天長地久

久別重逢

逢場作戲

戲假成真

真心悔改

改頭換面

面不改容

容身之處

人人為我

我為人人

人才濟濟

濟濟一堂

堂皇富麗

厲世摩鈍

鈍口拙腮

鰓鰓過慮

勞師動眾

眾志成城

城府深沉

沉魚落雁

反彈 雁逝魚沉

沉心靜氣

生離死別

別出心裁

別來無恙

我先喎師兄

裁雲剪水

讓下你

水到渠成

成人之美

美如冠玉

玉石俱焚

焚書坑儒

魚目混珠

珠光寶氣

氣吞山河

河東獅吼

吼三喝四

四平八穩

穩操勝券

眷戀前度

度日如年

年年有餘

餘音裊裊

裊裊炊煙

煙霧離漫

漫不經心

心驚膽戰

兢兢業業

業精於勤

勤以立身

身無分文

文質彬彬

彬彬有禮

禮尚往來

禮義廉恥

來勢洶洶

🤣

洶湧澎湃

拜師學藝

藝術犧牲

生生不息

息息相關

關鍵時刻

刻不容緩

緩兵之計

計出萬全

全神貫注

注射疫苗

苗而不秀

秀麗風光

光明磊落

落花流水

水性楊花

花拳繡腿

秒！

落網之魚

如魚得水

水落石出

出類拔萃

絮絮不休

憂猶寡斷

斷章取義

持之以行

恆河沙數

素未謀面

面面俱圓

面目猙獰

寧缺勿濫

濫殺無辜=[

濫竽充數

又數。。。

數典忘祖

孤身隻影

早有預謀

謀朝篡位

謀財害命

位高權重

重蹈覆轍

徹夜未眠

棉乾絮濕

濕哭乾涕

涕淚交集

集腋成裘

求生不得

得心應手

得不償失

失之交臂

樂你老味

避凶趨吉

相濡以沫

未路窮途

圖精益勵

取而代之

取之有道

道你老母

厲行節約

若有所思

思慮周密

密不可分

分秒必爭

爭先恐後

畏罪潛逃

逃之夭夭

徒勞無功

功德無量

量力而為

為人師表

表裏不一

一無所有

一鼓作氣

昂首闊步

步步為營

形形色色

色迷心竅

色彩繽紛

爭分奪秒

藐嘴藐舌

竊竊私語

語出驚人

人心可測

難

得寸進尺

得償所願

願聞其詳

詳情度理

理所當然

鯉魚翻身

生命有價

價值連城

城北徐公

公司刻薄

薄情寡意

意大利飯

範冰冰冰

意想不到

道德淪陷

含家富貴

貴人善忘

忘恩負義

辭嚴義正

正義凜然

壯志未酬

酬功報德

得高望重

重色輕友

有口皆碑

悲天憫人

人心惶惶

惶恐不安

安然無恙

養虎為患

幻得幻失

失而復得

得而復失

失魂落魄

魄散魂飄

飄流過海

海納百川

川流不息

息事寧人

人傑地靈

靈機一觸

觸目驚心

心亂如麻

麻友係雞

麻木不仁

仁心仁術

術業專攻

攻其不備

備受矚目

精益求精

精心傑作

作奸犯科

作賊心虛
虛有其表
表裏不一
一成不變
變化萬千
千古罪人
仁心仁術

術業專攻
攻其不備
備受矚目
目不轉睛
精益求精

精盡人亡

亡命之徒
桃李滿門
暪天過海
凱旋而歸
歸心似箭
戰無不勝
勝利在望
望塵莫及

及時行樂
樂不思蜀

及時行樂
落井下石
石破天驚
驚為天人

仁心仁術
術業專攻
攻其不備
備受矚目
目不轉睛
精益求精

亡命之徒
桃李滿門
暪天過海
凱旋而歸
歸心似箭
戰無不勝
勝利在望
望塵莫及
及時行樂
落井下石
石破天驚
驚為天人
仁心仁術
術業專攻
攻其不備
備受矚目
目不轉睛
精益求精

精液噴射

精心傑作
作賊心虛
虛有其表
表裏不一
一成不變
變化萬千
千古罪人
仁心仁術
術業專攻
攻其不備
備受矚目
目不轉睛
精益求精
精盡人亡
亡命之徒
桃李滿門
暪天過海
凱旋而歸
歸心似箭
戰無不勝
勝利在望
望塵莫及
及時行樂
落井下石
石破天驚
驚為天人
仁心仁術
術業專攻
攻其不備
備受矚目
目不轉睛
精益求精

精打細算

算無遺策

精你老母

精彩絕倫

精神抖擻

策馬奔馳

馳騁沙場

長治久安

安步當車

車水馬龍

龍飛鳳舞